我哋錯怪左梁振英？ 志雲頻道

#梁振英 #駱惠寧 #張曉明

【時事短評】
我哋錯怪左梁振英？
志雲頻道
（2020年10月5日）

志雲頻道 stephenchannel
106K subscribers

我哋錯怪左梁振英？

#梁振英 #駱惠寧 #張曉明